世界杯淘汰賽應該取消加時而直接射碼？

基本上兩隊波拖到加時都係有趨向踢得保守
結果踢多三十分鐘都唔攻
不如直接射十二碼
令到法定時間更加刺激？

不如猜包剪揼三盤兩勝算啦